一人n樣香港人會炒既野

演唱會飛

傻閪先去睇演唱會。

不如問一人一樣香港人唔會炒既野好過

炒樓炒iphone炒波鞋

中秋連奶黃月餅都可以炒

Yeezy

飯

行一轉龍翔道你就知

車

又係一諗就係車

咩車